【連登女神】親自操刀！莊思敏晒着和服相激似日本妹

自己影又真係幾靚喎！

藝人莊思敏（Jacquelin）正在日本青森旅行，當地正值櫻花盛開嘅季節，Jacquelin當然把握機會瘋狂自拍。Jacquelin呢日喺社交網上載咗一系列嘅旅行靚相，見佢先以一身白色和服嘅造型，喺櫻花樹下不停影相，仲拎埋紙傘做道具，真係十足十日本妹！之後Jacquelin轉戰神社，換上粉紅色和服嘅佢喪扮甫士，仲落力到瞓上石枱添！Jacquelin除咗做model出色，原來影相都有一手，佢大爆原來呢輯旅行相係自己親自操刀，即獲網民大讚佢攝影技術了得，完全睇唔出係自拍嘅作品。

Jacquelin表示：「我都係第一次睇櫻花，因為之前幾次想睇，都遇唔啱個花期。着和服都係第一次，原來着和服好複雜，起碼要兩個人幫手，仲要着半個鐘。」她稱今次只逗留四天，笑言當地與平時認知的日本很不同：「呢度好鄉下，冇得shopping又冇乜好嘢食，真係嚟睇景，所以好少香港人嚟。」回港後，Jacquelin便要投入工作，她透露正洽談一套內地劇集，稍後會客串一套電影。

Jacquelin Chok到爆！

個景咁靚點可以唔影相。

Jacquelin話佢係第一次着和服。

睇櫻花都係第一次。

之前試過想睇櫻花，不過撞唔啱花期。

神社都係一個好靚嘅景點。

Jacquelin笑言呢度冇得shopping，所以唔多香港人。

瞓住嚟影。

返香港就要投入工作。

最完美女人之一

篇文佢比錢請人寫架

青森點會無野食...

我屌你老母

最尾 你班咸濕仔

媽媽生？

一個正皮都無笑撚死

好賤呀～